咁凍點溫書

隻手凍到連筆都攞唔到
依家係被入面唔想落床
點解冬天有final

感情台看更

Agger

腳仲冰過手

聽日考啦

開暖氣

唔俾開

冷手就緊係打個熱飛機

買個暖風機

冬帽啦仲溫

岀去玩咪仲凍

打完

考埋聽日咋 買完都考完

考完打算冬眠到聖誕節

我冬緊
冬到出年

冬緊都上連登

永不落床

廢青之最
今個星期好想射波

想射就射

會俾老細斬死

屌你老味今朝凍到辭咗職了

學下人啦